老衲正式宣布，陳同佳已經改過自新，毋需去台灣投案

但潘曉慧仲未知錯

駁唔刀

我代表香港人正式原諒佳仔

挽留

成日開post seek attention

衲 Dee 出post 果陣你重係蛋白質呀

#290025
條傻B應該出世冇耐，奶奶都未戒

咁又點 老屎忽文化？
次次個post 幾粒字宣佈呢樣果樣乜7乜7睇法又冇 Peter攞料咁款

老男認同